讀過中六嘅入一入嚟

話說我條女今年中六 普通直資中學
但一星期無返一日走去自修室
而家學校打嚟話唔夠出席率 畢唔到業
出動埋老豆老母走去學校問
都話企硬無得畢業
但dse已經報左
想問咁樣照考其實上唔上到u

大學都係睇DSE成績收生
DSE都報埋, 考到DSE都就啦

有準考證就得啦
如果學校唔派準考證咪去HKEAA報失囉

你養佢囉

可以
利申 我無中六畢業 得中六修業

不過無中六畢業 想去有啲地方留學會唔批Visa
利申 當年就係因為咁先搞到要Retake

真嫁？咁講張野咪廢囉

要唔要補錢？

我都讀緊書炸

但係冇咩影響咩？

下你特登retake 一年 咁有無考dse

咁minor嘅嘢到時先算啦

香港升學係冇影響
留學會有 有啲國家一定要中六畢業先批留學Visa

有
第一年考得差 本身諗住去外國 點知無畢業唔批Visa
唯有考多次DSE入UGC

又啱 不過而家總算知道有其他方法
所謂上u要緊 乜柒都咪問！好的！

都係問下姐 唔洗屌既 和記撚

要校印㗎喎
除非你申請自修生考

有無得畢業 同 有無得考DSE兩樣嘢嚟

剛剛上考評局個網check咗

3. 若我遺失了准考證，可否申請補發，我應如何做？
如你遺失了准考證並擬申請補發，須於2018年5日31日或之前攜同考生報考資料核對表及身分證明文件，親身前往考評局修頓中心辦事處(地址﹕香港灣仔軒尼詩道130號修頓中心12樓) 辦理申請手續。如你擬申請補發實習考試的准考證或持兒童香港身分證，必須提供3厘米x 4厘米的近照一張。學校考生必須提供學校信。申請補發准考證的考生須繳交附加費港幣248元。

6. 我原本是學校考生，並已透過學校取得准考證，但最近我退學了，我可否於考試前將考生身分更改為自修生？
如你符合2018年香港中學文憑考試自修生的報考資格，可到考評局修頓中心辦事處 (地址﹕香港灣仔軒尼詩道130號修頓中心12樓) 申請更改考生身分。你必須提供學校發出的退學證明文件，以及你曾應考香港中學文憑考試(或香港高級程度會考/香港中學會考) 的成績通知書或證書 (如適用) 待考評局審批。如你的申請獲批准，你須繳交自修生報名費、附加費港幣383元及行政費435元。
有關2018年香港中學文憑考試自修生報考資格的詳情，請按。